天氣好凍 有冇大隻巴打暖下小妹

方便嘅留個tg

hugo1991

本行G持

咩嚟

小妹靚過佢好多

順便暖埋小弟
我菊花好暖㗎